楊岳橋：唔係個個法官都係咁！ 星期日遊行見人衝要大聲指罵！

膠都廢事俾

一日有呢d跟住人地rule黎玩
以為自己識行鋼線好聰明

事實係俾人不停改rule屈機都唔反抗既人
都仲未有得暴動

笑話

有冇醬汁？

仲係擺脫唔到今天我思維

楊先生講得冇錯

盧斯達本土派飛機杯講既野都仲有人信？？

泛民嗰套遊行模式都係算數啦

希望佢係曲線啦

黃之峰叫人衝，楊惡橋意思話佢抵死？

呢條撚樣終於露出真面目啦

無錯 記得逐個睇 支那狗都有好人